就算貿易戰結束，支那都應該已經玩完

d 廠已經走哂，唔會返來了

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

但係想揸乾埋香港呢

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推 幫手推唔該

其實本身支那都會經濟轉型
本身想慢轉
只係貿易戰令成件事加速

支那而家係想用5g 技術稱霸全球，事實上佢技術係領先同支那可以犧牲國企d 錢去開發

美國而家方向係集中搞支那5g 唔比佢稱霸同時貿易戰加速令佢無錢同人仔大幅貶值

其實支那所謂5g仲慢過4g 用3.5 同26ghz黎做頻段，其實邊個都做到仲有嗰個所謂方向性天線，40年前俄佬雷達已經用緊只係美國26ghz呢依段唔想用，先一直諗其他方法

如果小支支5g真係咁勁就唔使要4g降速去顯得佢快得果少少啦

其實揸下揸下下就玩完，香港金融中心個朵。到時港市港股點算

剛剛侵侵講野又好似想同中國好番。make a clam deal.

diu

佢不嬲咁講 撚開狗

都係撚下中國，唔會完全唔玩
係想拎最大著數

美國要求
中國開放市場
知識產權
貿易逆差

依三樣邊有可能做得

所以咪要揾方法呑左台灣，晶片技術喺曬台灣

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

支那廠呢十年偷撚左好外企技資同設計圖，加埋生廠技術，其實係可以自給自足幾年。但可惜一咪偷無研發，外資一走好快收番第三界。打個比喻好似小米個啲，追到咁貼都係要抄，關鍵部件又係外國製，系統又係，根本成個國家得個殼。當然無得再偷個。

唔講電話，好似李寧個啲運動品牌根本追住彎刀黎抄

支那會唔會變第二個伊朗

其實客觀啲黎講

貿易戰結束支那都唔會玩完

支那多既係人力物力資源

同埋佢國內開撚咗外掛想點都得，當啲人係豬牛咁搾幹搾正

完咗最多只係倒退幾年，並唔會摧毀

不嬲都揸緊 取消政策法 攬炒好過

真正摧毀中國人係共黨教育
教一個奴隸去服務共黨
無人性社會唔會有文明進步

yes! 晶片先係戰場

啱
Burnnnnnnnnn